你知條撚呀 打篇水蛇春長文屌人唔走好柒

人又唔係現場，又跟唔足全程直播，仲係度懶醒個啲撚樣呀

至少我聽到蘋果直播，訪問旺角其中一個人話

唔係唔肯走， 係收到tg話宜家走 會被狗係不同街口包抄 單打獨鬥係暗角無人睇到 不如係有鏡頭情況下再睇情況諗計走 明唔明？

係度嘈嘈閉，你估去到旺角d人真係唔想撤呀

就算唔想撤，又點， 點樣決定同判斷真係唔洗你教，係現場嘅人有自己原因。由六月頭開始大家本來就無客觀勝算，咪又走到宜家
咁有氣力打咁長篇野， 呢個時候點解唔用黎追討啲狗！

推

推

唔係叫人留，我都支持散

但見仲有人係現場/人地唔散就鬧，又話人唔夠醒

一副網路軍師樣

黑警亂推，叫散但包抄唔先屌，先屌自己人

我無嘢講

個個都知大家想行到旺角換衫走
白色恐怖下唔想响尖咀佐敦油麻地搭車
係克警胡亂安排製造無謂衝突

已經屌左好多檢討撚同軍師
入嚟講呀諸葛

咪係！ 唔關事係條街度行都俾狗打！ 走左入麥記 都被狗圍！ 仲係度追究啲人點解唔走！

On9都走撚入m記都比人打啦
係咪一人一個飛雷神返屋企呀
果班屌唔走但又有係現場嘅我即刻同佢道歉
因為係現場根本就知唔應該亂走/走唔到

push

推呀, 鍵盤冷氣軍師收皮啦

Push

實有班人會judge現場d人判斷
唔洗勞氣
諗下點樣加強指揮同溝通好過

睇直播見到有人包抄都係幾分鐘既事，現場咁多人又要通知，又要分析堅定流，仲要咁多人係後排塞住，根本唔會散得切

d鍵戰係咁

今次得1x分鍾對峙

仲要主動拉人

放落71612一樣會死晒

已經唔係退唔退問題

係警察改左方針 要捉你地唔係驅散

咩無裝 冇人完全冇影響

比你拎ak 4面封晒你打得幾多發子彈

唔推你 圍到你急尿 都自動投降